Este es un pequeño ejemplo de como trabajar Fragmentación en celulares y tables.
Si deseas ver como funciona puedes visitar el siguiente enlace: https://www.youtube.com/edit?video_id=CMdcACiIySU
Gracias.
